\frontmatter
\emptypage
\begin{center}

\vfill

{\huge\textsc{Construcción Colaborativa del Conocimiento}}
\noindent \rule{0.7\textwidth}{1pt}

\vfill

El presente trabajo forma parte del libro que recoge los trabajos del
Seminario \textsc{Construcción Colaborativa del Conocimiento} (ISBN:
978-607-02-2373-0), coordinado por Gunnar Wolf y Alejandro Miranda.

Puede encontrar el libro completo para su descarga, así como los demás
capítulos de forma individual, en

\url{http://seminario.edusol.info/seco3}

\vfill

\begin{tabular}{c c c c}
\includegraphics[width=1cm]{logo_unam}
&
\includegraphics[width=1cm]{logo_iiec}
&
\includegraphics[width=1cm]{logo_psicoeducativa}
& 
\includegraphics[width=1cm]{logo_edusol}

\end{tabular}
\noindent \rule{0.7\textwidth}{1pt}
\vfill

Los textos que componen este libro se publican bajo formas de licenciamiento que permiten la copia, la redistribución y la realización de obras derivadas siempre y cuando éstas se distribuyan bajo las mismas licencias libres y se cite la fuente.

El \textit{copyright} de los textos individuales corresponde a los respectivos autores.

\vskip 1ex

El presente trabajo está licenciado bajo un esquema Creative Commons Reconocimiento~~Compartir bajo la misma licencia ({\tt CC-BY-SA}) 3.0 Unported.

\scriptsize{\cc \bysa \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.es}}

\vfill
\end{center}
\eject
\emptypage
